點解琴日金鐘野餐咁多靚女？

我一直以為香港得翻臭雞港女
原來我錯了

希望下次可以同你地係郊外野餐
好想抄哂你地電話

野餐就專心野餐啦

唔好掛住溝女